%%% Основные сведения %%%
\newcommand{\thesisAuthorLastName}{Мациевский}
\newcommand{\thesisAuthorOtherNames}{Сергей Викторович}
\newcommand{\thesisAuthorInitials}{С.\,В.}
\newcommand{\thesisAuthor}             % Диссертация, ФИО автора
{%
    \texorpdfstring{% \texorpdfstring takes two arguments and uses the first for (La)TeX and the second for pdf
        \thesisAuthorLastName~\thesisAuthorOtherNames% так будет отображаться на титульном листе или в тексте, где будет использоваться переменная
    }{%
        \thesisAuthorLastName, \thesisAuthorOtherNames% эта запись для свойств pdf-файла. В таком виде, если pdf будет обработан программами для сбора библиографических сведений, будет правильно представлена фамилия.
    }
}
\newcommand{\thesisAuthorShort}        % Диссертация, ФИО автора инициалами
{\thesisAuthorInitials~\thesisAuthorLastName}
%\newcommand{\thesisUdk}                % Диссертация, УДК
%{\todo{xxx.xxx}}
\newcommand{\thesisTitle}              % Диссертация, название
{Разработка и моделирование элементов резонансных ускоряющих структур методом эквивалентных схем}
\newcommand{\thesisSpecialtyNumber}    % Диссертация, специальность, номер
{01.04.20}
\newcommand{\thesisSpecialtyTitle}     % Диссертация, специальность, название
{Физика пучков заряженных частиц и ускорительная техника}
%% \newcommand{\thesisSpecialtyTwoNumber} % Диссертация, вторая специальность, номер
%% {\todo{XX.XX.XX}}
%% \newcommand{\thesisSpecialtyTwoTitle}  % Диссертация, вторая специальность, название
%% {\todo{Название специальности}}
\newcommand{\thesisDegree}             % Диссертация, ученая степень
{кандидата технических наук}
\newcommand{\thesisDegreeShort}        % Диссертация, ученая степень, краткая запись
{канд. тех. наук}
\newcommand{\thesisCity}               % Диссертация, город написания диссертации
{Москва}
\newcommand{\thesisYear}               % Диссертация, год написания диссертации
{2021}
\newcommand{\thesisOrganization}       % Диссертация, организация
{Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего образования <<Национальный исследовательский ядерный университет~<<МИФИ>>}
\newcommand{\thesisOrganizationTitle}       % Диссертация, организация
{Национальный исследовательский ядерный университет~<<МИФИ>>}
\newcommand{\thesisOrganizationShort}  % Диссертация, краткое название организации для доклада
{НИЯУ МИФИ}

\newcommand{\thesisInOrganization}     % Диссертация, организация в предложном падеже: Работа выполнена в ...
{Национальном исследовательском ядерном университете <<МИФИ>>}

%% \newcommand{\supervisorDead}{}           % Рисовать рамку вокруг фамилии
\newcommand{\supervisorFio}              % Научный руководитель, ФИО
{Собенин Николай Павлович}
\newcommand{\supervisorRegalia}          % Научный руководитель, регалии
{доктор технических наук, профессор}
\newcommand{\supervisorFioShort}         % Научный руководитель, ФИО
{Н.\,П.~Собенин}
\newcommand{\supervisorRegaliaShort}     % Научный руководитель, регалии
{д.\,т.\,н.,~пр.}
\newcommand{\supervisorRegaliaShorter}     % Научный руководитель, регалии
{д.\,т.\,н.,~профессор}

%% \newcommand{\supervisorTwoDead}{}        % Рисовать рамку вокруг фамилии
%% \newcommand{\supervisorTwoFio}           % Второй научный руководитель, ФИО
%% {\todo{Фамилия Имя Отчество}}
%% \newcommand{\supervisorTwoRegalia}       % Второй научный руководитель, регалии
%% {\todo{уч. степень, уч. звание}}
%% \newcommand{\supervisorTwoFioShort}      % Второй научный руководитель, ФИО
%% {\todo{И.\,О.~Фамилия}}
%% \newcommand{\supervisorTwoRegaliaShort}  % Второй научный руководитель, регалии
%% {\todo{уч.~ст.,~уч.~зв.}}

\newcommand{\opponentOneFio}           % Оппонент 1, ФИО
{Павлов Юрий Сергеевич}
\newcommand{\opponentOneRegalia}       % Оппонент 1, регалии
{доктор технических наук}
\newcommand{\opponentOneJobPlace}      % Оппонент 1, место работы
{Институт физической химии и электрохимии им.~А.\,Н.\,Фрумкина Российской академии наук}
\newcommand{\opponentOneJobPost}       % Оппонент 1, должность
{заведующий лабораторией радиационных технологий}

\newcommand{\opponentTwoFio}         % Оппонент 2, ФИО
{Фещенко Александр Владимирович}
\newcommand{\opponentTwoRegalia}     % Оппонент 2, регалии
{доктор физико-математических наук}
\newcommand{\opponentTwoJobPlace}    % Оппонент 2, место работы
{Институт ядерных исследований Российской академии наук}
\newcommand{\opponentTwoJobPost}     % Оппонент 2, должность
{заместитель директора по научной работе}

\newcommand{\opponentThreeFio}           % Оппонент 3, ФИО
{Шведунов Василий Иванович}
\newcommand{\opponentThreeRegalia}       % Оппонент 3, регалии
{доктор физико-математических наук, профессор}
\newcommand{\opponentThreeJobPlace}      % Оппонент 3, место работы
{Научно-исследовательский институт ядерной физики им.~Д.\,В.\,Скобельцына Московского государственного университета им.~М.\,В.\,Ломоносова}
\newcommand{\opponentThreeJobPost}       % Оппонент 3, должность
{главный научный сотрудник}

% \newcommand{\leadingOrganizationTitle} % Ведущая организация, дополнительные строки
% {\fixme{Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего профессионального образования с~длинным длинным длинным длинным названием}}

\newcommand{\defenseDate}              % Защита, дата
{26~мая~2021~г.~в~15 часов}
\newcommand{\presentationDate}         % Защита, дата
{26~мая~2021~г.}
\newcommand{\defenseCouncilNumber}     % Защита, номер диссертационного совета
{МИФИ.01.05}
\newcommand{\defenseCouncilTitle}      % Защита, учреждение диссертационного совета
{НИЯУ МИФИ}
\newcommand{\defenseCouncilAddress}    % Защита, адрес учреждение диссертационного совета
{115409, г.\,Москва, Каширское шоссе, д.\,31}
\newcommand{\defenseCouncilPhone}      % Телефон для справок
{+7\,(495)\,788\,5699,~доб.\,9823}

\newcommand{\defenseSecretaryFio}      % Секретарь диссертационного совета, ФИО
{Лалаян М.\,В.}
\newcommand{\defenseSecretaryRegalia}  % Секретарь диссертационного совета, регалии
{к-т~тех. наук}            % Для сокращений есть ГОСТы, например: ГОСТ Р 7.0.12-2011 + http://base.garant.ru/179724/#block_30000

\newcommand{\synopsisLibrary}          % Автореферат, название библиотеки
{НИЯУ~МИФИ и на сайте https://ds.mephi.ru/}
\newcommand{\synopsisDate}             % Автореферат, дата рассылки
{31~марта 2021~года}

% To avoid conflict with beamer class use \providecommand
\providecommand{\keywords}%            % Ключевые слова для метаданных PDF диссертации и автореферата
{ускорители заряженных частиц,УЗЧ,ЛУЭ,СВЧ,метод эквивалентных схем,метод связанных резонаторов,МЭС,МСР,ввод мощности,УВМ,NICA}
